{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000109431",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 밀라노바다펜션"
    },
    "text": "浦項ミラノ海ペンションではペットの入室を絶対に許しません。 そして入室の際にはいかなる場合でも払い戻しはできないことをお知らせします。 また、気候状況により入室が不可能な場合でも払い戻しはできません。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 客室はメゾネットタイプで構成されており、お子様と一緒に利用する場合には安全に注意してください。 インターネットはすべての客室で迅速かつ便利に利用できます。 また、バーベキュー場もありますが、予約が必要であり、利用可能な時間は入室時から22:00までです。 バーベキュー場での炭とグリルの使用料は25,000ウォンで、人数は3人が基準です。 追加で必要な炭は当日5,000ウォンでお支払いいただけます。 火災に対する安全に常にご注意ください。駐車は可能です。 周辺の観光地としてはサムジョン海辺、九龍浦海水浴場、ヨンイルデ海水浴場、虎尾岬日の出広場があり、車で移動する際の距離が表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットの入室は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、浦項ミラノ海ペンションではペットの入室は絶対に許可されていません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いかなる場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "気候状況によるキャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "気候状況によるキャンセル時でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "22時以降の入室は可能ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのような構成ですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場もありますが、予約が必要です。利用可能な時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場での炭とグリルの使用料は25,000ウォンです。人数は3人が基準です。"
        },
        {
            "question": "追加で必要な炭の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で必要な炭は当日5,000ウォンでお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはサムジョン海辺、九龍浦海水浴場、ヨンイルデ海水浴場、虎尾岬日の出広場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 369
    }
}